係咁聽到有警車聲，各位晚上小心。

返到屋企係咁聽到街上有警車聲經過，好不安。
應該搜捕行動開始，各位小心處理物品及搵定法律援助。

推

再推